點解好似無人提Hong Kong Be Water Act

人權法終於通過咗，但係係減辣嘅，無左制裁家屬。之前參議員嚟咗香港之後再推左個Hong Kong Be Water Act，係會制裁埋家屬。
人地一番心意我地唔係唔推呀嘛？

有無人知點解無乜聲氣？

法案正式在兩院通過！！！

幫推，入去感謝參眾議員

順便提下

推

依家係美國都無晒聲氣？

無
人權法案重推